屌你地老母 可唔可以唔好再比人帶風向

屌你 明知人哋有一班人係特登過嚟帶裝修嘅風向
可唔可以唔好成個白痴咁樣跟人哋個風向
明明有好多其他嘢未做
依家太古嗰個日本人俾人推冇人理 韓國人俾人推冇人理
屌你哋裝修未裝修啦唔好撚理埋啲濕鳩野啦
可唔可以Focus返起打國際線到啊
屌你哋推上國際唔係得把閪口推就有用㗎

1

2

點樣可以推上國際線呀？

成班都好鬼中意係到同打手討論
明明開個twitter做文宣重好

推

tui

係，所有行動突然間又講唔啱國際同本哋民意，但聲稱知民意唔支持嘅人，其實一律都冇咩證據證明民意真係咁，又唔提出達到目的嘅其他方法

美國及國際社會 已表態支持臨時政府！

P牌，代出post
2019年10月5日 晚上七時三十五分，順利邨
又是一條人命，今日第三條。中共操控黑警到底殺了多少香港人？！！！

黑警又運條屍當有人跳樓⋯⋯

日本人好鐘意用Twitter 你未share下呢啲嘢係啲社交媒體 如果識日文仲可以幫手翻譯 都好都好過而家喺度淨係討論應唔應該裝修乜嘢都唔理 使唔使好似中學DSE考Oral咁樣set個台比佢哋講啊

Push

成班辯論上癮咁，正經野又唔推

有一種方法可團結全港九成市民

仲有，唔夠黑警鬥就圍毆阿伯都唔應該！
佢係有武器有刀，等人單拖走開就追打！
黑警武器仲勁啦！點解唔伺機圍毆？反而怯晒！自衛冇問題，但偷襲圍毆呢d阿伯係暴徒所為！
完全係將對付唔到黑警的憤怒發洩！
店舖有中資背景又點？
反中就要拆人舖？
咁嘅行為同大陸暴民反日拆吉野家有乜分別？
報導阿伯話冤有頭債有主，佢講得冇錯！
黑警要對抗！
黨鐵831之後到而家又不斷封站係要追債！
林鄭政府官員賣港議員黑社會係要狙擊！
cctvb亂咁抹黑抗爭冇得放過！
做生意有中資背景就話拆人舖根本不撚之所謂！

今次好彩有有心人幫我地爭取國際輿論嘅機會如果今次冇人理 下次唔會有人幫我地㗎啦 醒下啦香港人

請暫停裝修！

以呢d暴徒邏輯，香港有幾多大集團大陸有生意？佢哋大陸交幾多稅畀中共？唔去拆撚晒長江新鴻基新世界d樓？

屌我唔係話裝修呢樣野本身啱唔啱 我就係屌緊你地呢啲仆街呀 淨係喺連登都話應唔應該裝修。即係唔撚係辯論辯上腦呀。掛住辯論乜撚嘢都唔理 辮贏咗又點呀

屌！推